勿信左膠，提防散水，民陣唔三罷，市民應自發三罷

禮拜三證明左冇民陣冇大台先係出路，民陣嘅左膠症又開始發作，市民應該夾實左膠，唔好畀左膠宣揚階段性勝利

其實唔係不嬲都自發嘅咩
由頭到尾我都無理過民陣